% Standardstil für inline Aufgaben (gesellschaftswissenschaften)

\xsimstyle{schule-binnen} %todo: Besser: schule-liste ?


\DeclareExerciseEnvironmentTemplate{schule-binnen}
  { \par\noindent%
	\ifthenelse{\equal{\ExerciseType}{zusatzaufgabe}}{\llap{\GetExerciseProperty{symbol}$\bigstar$}~}{\llap{\GetExerciseProperty{symbol}~}}%
	\textbf{\GetExerciseProperty{counter}}.) % das will man ja gerade nicht haben
	%\renewenvironment{teilaufgaben}{\begin{enumerate}}{\end{enumerate}}
	%\RenewDocumentCommand{\teilaufgabe}{o}{
	%	  \IfInsideSolutionTF
	%	  	{\item%
	%		}
	%		{\item%
	%		\IfNoValueF{#1}{(\addpoints{#1})\xspace}
	%		}
	%  }
	}
  {\IfInsideSolutionTF{}{ % Punkteanzeige
	  \GetExercisePropertyT{points}{(\PropertyValue
	    \nobreakspace
	  	\IfExerciseGoalSingularTF{points} 
				{\XSIMtranslate{point}}
				{\XSIMtranslate{points}})
	  }
  }
  \par}

